美股終於早一個鐘開市

好感動 唔洗咁夜瞓

大家又賺多一個鐘錢

仲以為5點先開

可以4點訓了

鬼佬急住送錢

未又係輸

未你老母

樓主係gay佬